# Содержимое проектов, выполненных на парах

**Предмет:** информатика, осенний семестр 2019-20

Проект t2 - сервлеты, JSP, Freemarker

Проект t4 - потоки

Проект t5 - хэширование паролей (использование Argon2)

Проект t6 - работа с сетью

